24要人，27更要人

希望聽日見完大家，27都可以再見到大家，當然27後都見到大家就最好。

聽日window shopping 先，買完野又要攞住咁重，唔想攞

524 港島見

站在街上的你請善用airdrop

推